# TP4.5

TP4.5 IHM
De Kissouna Bradley

Liste des tâches à effectuer/Prioriser(En Gras)
⬛ Mettre en place le projet (projet VSCode + dépot git)
□ Coder la classe ControleurLettres
□ Coder la classe ControleurParametres
□ Coder la classe ControleurLancerPartie
□ Coder la classe ControleurNiveau
□ Coder la classe ControleurChronometre
□ Coder la classe ControleurInfos
□ Coder la classe Clavier
□ Coder le constructeur de Clavier
□ Coder la méthode desactiveTouches() de Clavier
□ Coder la classe Chronometre
□ Coder la classe Pendu
⬛ Afficher la page d’accueil
□ Afficher la page de jeu
□ La barre de progression doit indiquer l’avancement du jeu
□ Coder la méthode init() de Pendu
□ Coder la méthode titre() de Pendu
⬛ Coder la méthode modeAccueil() de Pendu
□ Coder la méthode modeJeu() de Pendu
□ Coder la méthode titre() de Pendu
□ Coder la méthode leChrono() de Pendu
□ Coder la méthode majAffichage() de Pendu
□ Coder la méthode getChrono() de Pendu
□ Coder la méthode popUpReglesDuJeu() de Pendu
□ Coder la méthode popUpMessageGagne() de Pendu
□ Coder la méthode popUpMessagePerdu() de Pendu
□ Coder la méthode modeParametres() de Pendu
□ Rendre tous les boutons fonctionnels
□ Rendre le chronomètre
□ Ajouter une infobulle sur les bouton "Home" , "Parametres" et "Info"
⬛ Griser le bouton "Home" sur la page d’acceuil
⬛ Griser le bouton "Parametres" sur la page de jeu
□ Refactoriser le code
□ Faire en sorte que les lettres déjà proposées par l’utilisateur soient désactivées
□ Gérer la fin de partie (gagné ou perdue)
□ Ajouter la possibilité de jouer à un autre jeu : le démineur
